警察塞咗通去行紅隧嗰條路

紅色框嗰度有警察

最好快啲散呀

走曬，得返記者

85紅隧很塞車

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

仆街警察佔領紅塞，阻人行車 屌你老母